報告呢 ？ 專家調查小組份報告去左邊

記得果時佢地跳船話會年底照公佈工作成果

依加過埋年喎。。。

仲有死人林鄭話過會根據報告

冇結果就整個獨調

條友仔真係冇句真架喎